急放今晚會展迪士尼冰上匯演

有急事去唔到

800兩張就你地點交收

Telegram: hilfexox

80兩張

離島交收 ok?

on9 憑咩放咁貴

急放仲要咁既價 你都ON9

81兩張

本身有巴絲想睇買唔到飛 可telegram 議價
如你地所言真係唔值呢個價的話 我最後會直接送俾朋 thanks

送囉

急得濟啦
岩岩買左飛睇戲，如果你早兩個鐘post就好啦

500兩張，長洲交收

多謝你先啊巴打！ 起碼你係真心覆我
因為都係啱啱先知去唔到
不過唔緊要啦 最後去唔到都會送出

1蚊

個半

比原價平$100都話貴
可惜今晚買左飛睇戲 如果唔係都會同樓主買
幫手推

真心 多謝你先
其實有心議價的話再平啲我都會放
就算我放兩張學友演唱會係呢班無聊人心目中都可以一文不值

多謝哂大家幫手推post 已放出